真係唔明點解有人接受到喺港鐵站邊行邊煲劇

香港人時間真係好緊迫 喺條街煲劇已經冇癮 仲要邊行邊睇 觀感差之餘又行得慢on99 阻住哂

Agree

低智商物種係咁

無聊睇下 sitcom 都要俾你屌

又唔係睇d要用腦嘅劇

啲崇泡崇陸嘅撚樣係咁㗎喇,正常人又點會咁做啊

開喇叭先係問題

的確好多都係煲陸劇多

關你卵事